[搞乜花臣] E3 2017 Live Show 討論區 [2]

時間表一覽, 紅框係香港時間

Upcoming:

1. Ubisoft - UbiE3 6月13號 04:00

Live:

已知出展遊戲:
#Assassin's Creed: Origins
#Far Cry 5
#The Crew 2
#South Park: The Fractured But Whole

唔知會唔會有:
#Mario x Rabbids: Kingdom Battle
#The Division Update
#?

2. Sony PlayStation E3 Media Showcase 2017 6月13號 09:00

Live:

已知出展遊戲:
#Days Gone
#God of War
#Uncharted: The Lost Legacy
#Spider-Man
#Gran Turismo Sport
#日廠大作

唔知會唔會有:
#Horizon: Zero Dawn DLC
#Knack 2
#Everybody's Golf
#The Last of Us 2
#VR Games?
#FF7RE, KH3?
#Monster Hunter World?

3. Nintendo Spotlight 2017 6月14號 00:00 + 任天堂樹屋直播
00:30

Live:

~Spotlight約 25分鐘
~集中講2017年Switch遊戲

已知出展遊戲:
#Super Mario Odyssey

唔知會唔會有:
#ARMS
#Splatoon 2
#Zelda: Breath of the Wild DLC
#Xenoblade 2
#火紋無雙
#大亂鬥
#Retro Studios 新作
#動物之森?
#Metroid?
#Pikmin?
#新IP?

任天堂樹屋直播

Nintendo Spotlight 完結後接力 試玩新發佈遊戲/己發佈Switch及3DS遊戲
頭嗰1個鐘會有"驚喜" (00:30~01:30)

Live:

E3期間每日都會有直播:
#6月14號 00:30 (Spotlight完結後)
#6月15號 01:00
#6月16號 01:00

-----------------已完結發佈會-----------------

1. EA Play 2017 6月11號 03:00

Link:

2. Microsoft E3 2017 Briefing 6月12號 05:00

Link:

3. Bethesda 2017 E3 Showcase 6月12號 12:00

Link:

-----------------E3期間節目-----------------

1. 2017 Splatoon 2 世界邀請賽
時間: 6月14號 早上 5:30*

2. Pokken Tournament DX 邀請賽
時間: 6月15日 深夜 1:30*

3. 2017 ARMS 公開邀請賽
時間: 6月15日 早上 6:30*

*時間或會更改

直播Link:

Gameplay ok既...
但擺到明係黑旗既idea再整一隻game出黎

推

1個人控唔控到咁多啊

黑旗唯一可取之處黎
但完全唔夾刺客
咪直情做隻GAME出黎

仲以為自己睇緊discovery channel

睇黎係ubi重頭wo
講咁耐

屌 真係魔盜王

得呢隻唔會呃人

Farcry呢.... 唉訓

依個chatroom好正

屌UBI D發佈會作為一個SHOW真係幾好睇

Bebe

應該就到

最誠實係just dance架啦

屌。。。

no man's sky 2

Fun fact
Just Dance 2017
最好賣係Wii版 100萬隻

wii版最賣得出唔係好合理？

no man's sky 2.0

連海怪都黎
真係加勒比海盜咁

個色水都幾似

Switch

wow

switch都有

有新野wor 估你唔到

實體買升級件

toys???

Wa diu

會唔會係閹割版？
睇頭先個畫面內容都幾豐富

好潮

no man's ....

UBI又黎大包圍題材海戰略

終極cap 錢 idea , 但幾吸引

no man sky 2

唔知唔買配件玩唔玩得

我100%肯定
Ubisoft年年E3都係睇就誇啦啦

邊條仆街諗出黎屈錢

無pc

唔係出左咩？steep

醒目

lol首歌

Imagine Dragons

Dlc

正

黎料

UBI見到任記amiibo咁撚好賺,
於事佢地自己都整一個玩
而且全平台!!!!

Skylanders

Farcry ?

真係

gameplay

Farcry5個邪教故事幾吸引

做乜撚

今次真心係幾好個概念

UBI有邊隻個概念係唔吸引

Dogmeat

Same here

識執槍幾撚醒喎又....

Far Cry 4已經麻麻啦

。。。。

咩黎

Bon Appetit

racist

隻猩猩喺道扮捷古華拉

Beyond good and evil 2

幾吸引

即係玩咩

目前黎講最期待係隻海盜野

原來係神作既續集

冇gameplay整到幾靚都得啦

可以買了 14年後再出 必屬佳品

無玩過BGE
玩咩嫁

連UBI都學埋罪大D招

雖然唔識 不過好似幾好

完...

可以訓教
老實講，show 黎講算好睇

BGD咁樣睇其實玩開放世界會好正...

BGR2
海盜
仲有South Park都唔差

FarCry5觀望下

仲有中間一段好短講VR恐怖遊戲果個咩game黎

EA:0分
MS:3分
UBI:7分+1分(口譯分)

真係等sony打救

sony救世界

希望聽朝一醒有ff睇

唔係好期待ubi整到好既開放世界
仲要係cyberpunk,希望個地圖整得好好睇睇先...

你又岩 AC同farcry都好令人失望

痴線隻ac 個人企係個帳蓬上面

等九點last of us2

訓啦 垃圾龍

Bge2又係玩online

好似話Sony8點開始pre show?

地圖唔會有問題 重點始終係個遊戲機制
Division個地圖其實整得好正好有趣 但係係ubi個種垃圾開放世界機制下 個地圖幾好都無用

你應下人得唔得

不如UBI外判做遊戲方式個PART俾人算啦
好多時都覺得佢浪費左唔少題材

rainbow six 完美咁體現ubi有幾咁垃圾

哇屌你刺客個戰鬥
個閃好似滑冰咁

Division 真係捉到鹿唔識脫角
明明一隻咁有潛力既大作 比ubi啲慣性濕鳩野搞死（eg 任務同敵人重覆性極高 又多bugs.....唔講喇 隻隻都係衰戈啲）
隻game佢肯比多啲心機心機去搞 年年出個dlc都一定大把人仆去買 夠佢食好多年水

而家佢啲game得番rb6 我係覺得唔錯既
不過要佢推廣多啲 執好隻game啲奇怪野同bugs

如果r6唔係ubi管理而係value blizzard 一早上左神枱

人類總是

Marketing仔表示ubi今年又再冇令我失望

Marketing 方面當然啦我指

海盜同刺客tailor好掂，不過玩落可能又出事

自

unity 當初trailer都勁好J

有邊隻trailer係唔掂

由mario開始，the crew，beyond good and evil根本隻隻都好正

驚另外兩隻仲好

bge2 直頭係ubi 廣告雜誌

最尾架船飛起嗰下加埋個配樂

可唔可以整動畫算

起身睇GT

玩過之前隻刺客對隻新海盜完全冇興趣，感覺上好似差唔多

次次嫖客 個地圖都做到又大又靚 個background 都好正
但一玩落就會覺得個故事完全浪費哂整地圖果班人既心血

Unity係表表者

UNITY個城真係好靚 但係多BUG到我想打爆都唔得
成日插咗入樓 攻擊LOCK唔到怪 上落樓梯失控

係公司等sony

都唔至unity 一隻嫁啦

岩岩隻GAME係咪向宮崎駿致敬

個阿婆似足千與千尋、條女又似幽靈公主

準時起身等睇GT Sport delay

2018 e3再見

又ORIGIN

冇聲

audio

sony production

播錯聲

UN叉

HORIZON

DLC定新game?

dlc

// 冇聲

D人悶到仆街

有啦

QTE QTE QTE

有演員

唔知佢哋要吊幾耐

真人倒屌？

好悶

我都覺

同LAST OF US有咩唔同

我都想知,好撚同質

有信徒即場拜神

啲主角好撚柒 啲game 既變化又唔大

觀眾無表情

上年條trailer刺激啲

個頭咁悶緊係啦

Walking dead

開空頭支票好過啦
起碼唔會悶先

尋日都講過啦
生存GAME出太濫
天下廠商一樣食老本

主要係無新野
Kojima講左唔出黎
今晚唔出GOW都無野好hype

MH5

依嫁整隻ff7remake 既source 即刻高潮

上年係比人LEAD 4 DEAD哥種FEEL
但今年出黎原來同THE LAST OF US一樣潛行為主同人類係最大既敵人

真係mh喎

勁，真係MH

Wtf!?

條龍好樣衰

呢隻係mh黎?

班鬼佬冇反應

吞龍？

world

冇咩人拍手

雖然畫面好,但個FEEL好怪

正 可以等PKM正傳先出SWITCH

雜技獵人

玩法明顯唔似正統續作，歐美版mh

MH X 巨人

單機版？

出MH? 😍

高清版巨像

冇反應

嘩嘩嘩

點解個獵人有立體機動裝置

Wtfffffffffff!?

似開放世界
唔知仲有冇得連機

巨像

好難服侍

全部都leak 晒

隻 mh 應該係顧及歐美市場

巨像！

巨像 好靚D畫面

高清巨像正呀

春麗

巨像今年第一張空頭支票?
我見無日期,定睇漏?

2018

浪費時間

capcom vs marvel 有條峯山龍

Sony 已贏

其他太廢

MH睇到我一頭濛水

新怪風格同以前果D好唔同
有D唔怪咁

係咁lag

今年sony節奏都差

竟然係COD先睇到鬼佬出水

又玩返2戰？
學bf玩返world war

我要TLOU2

如果似mhf online 就gg

好似走返原始野獸風格

班友好開心

其實就算sony點差大家都會話佢嬴架啦

禁快VR....

鬼佬口味

啲vr game 好似仲停留係ps3年代

仲唔仲意講吓除咗冇日期有咩差

Monster Hunter: World confirmed for PlayStation 4 and Xbox One early 2018! PC version coming at a later date.

PC

可以全輸

我反而覺得mh正傳已經偏離mh原意

竟然係呢隻

PC
咁即係

我要不幫呀

咁我玩PC

Vr睇落真係唔太掂

VR

D VR伏伏地

轉講VR直係冇咩嘢公佈喇

mh 應該係想開兩條line,食埋歐美
但係唔太樂觀

VR 玩playstation係ON9既行為

ff15死唔斷氣

如果畫面有支那隻mho級數既話就真係等PC

Sony不嬲係屎同糖撈埋

係呀 之前爆料就係話 依隻食歐美市場(希望)
傳統玩法... 鐵定留守

歐美玩開果班都係傳統mh玩家，可能係想吸新客源多啲

FF15 鬼佬：WTF?

PlayStation HK
2分前 ·
震撼發表！正統屠龍續作《Monster Hunter World》PS4預定推出，多年來散落喺各平台嘅獵人回到一切起點裡集結！
#打破留守鐵定回歸
#你點睇

SONY嬲左我個POST

啲鬼佬全部灑手擰頭

ff15

睇到屌左聲

上年GOW個開場先叫震撼

本身都回歸左啦 online 嘛

有冇Cross platform server先

散落各平台

MHW依然散落各平台

God of war

黎啦

GOW

gow同mh啲反應差咁多嘅

好撚悶...就嚟訓著

膠到冇朋友
好心就擺返啲資源去整返好個故事啦
之前update有個survey基本上就全部都要整

見到班人走去笑人買ns，真係。。

呢啲先叫game

E3大時大節係多低B仔認叻抽水

D人打哂飛機啦

屌哥一千幾百有咩好笑唔笑,成班小學雞無能力搵錢

PS4呢隻觀望下先啦

Detroit

講緊FB留言

咁就順手出多部1X玩真4k獵人
3平台制霸

又係叫馬可士

隻gow真係有啲.......

Human

變左玩法

都係有decision making

個主角變左樣 ?

打頭又唔吹 球證今日真係食屎

隻become human冇講幾時有

隻Detroit好似直頭改埋plot

打兩下又去廣告

Detroit 上年E3已經講緊 未有時間表

幾時到bb2呀

好撚悶

咪撚理d精神股東啦

玩返beyond 2 soul heavy rain 等

Spiderman

又冇嘅

哇屌嚟啦spidy

spiderman好似幾撚正

隻 Spiderman 等左好耐

好似rocksteady隻batman

邊到正....

Gameplay 有d似Arkham

失敗的人

spidy個屎忽

我覺得同batman同一套system咁

DC迷獨佔

有啲似prototype

終於有隻好玩少少既marvel game

Spidy有中國人

隻蜘蛛俠正wo

Lego

蜘蛛網好撚勁

條友新加坡人嚟

打支那

咪同batman一撚樣

隻蜘蛛俠獨佔?
岩岩聽

係

QTE

依下就有d料到喇

天秤呢下再繼續追直升機好撚過癮

臨場感好正

個logo字款明顯就歐美風

睇落似Dark Soul + Dino Crysis 3

如果MH想搶更多歐美市場
Capcom咁樣試下無妨
最重要希望唔駛比月費
單機都玩到先最好

陰功,我暫時覺得唔悶同有興趣既係得蜘蛛俠

好撚誇張

大作黎

Uncharted

完？

我覺得成隻game整得最好應該就係依度

睇戲咁

上一集冇人玩

除哂褲差D就射
又 2018

隻蜘蛛俠就真係有睇頭啦

就係之前d spiderman冇乜人玩先咁重視

屌！！冇bb

bb2呢

睇嚟有排等
唯有開隻BB1爆多次

咁多qte睇多過打

屌咁快完
bb2呢仆街

隻隻大野都 2018 年先出

完啦????

EA:0分
MS:3分
UBI:7分+1分(口譯分)
SONY:5分

屌 好撚失望

下半年

tlou2 bb2???

上年開太多空頭支票

無隻想要 睇下老飲有咩搞作

仲有隻rdr2

說好的99%bloodborne 2呢

屌完啦

唔講GT sport?

咩驚？

等psx

ff7?

GT Sport係咪留返PS5先講

今年弱左D
如果老任冇驚喜
咁今次E3就係咁先
睇個勢老任都唔會有D咩驚喜野

呾撚短

完左?

仲差過ms

估唔到今年SONY無咩點開空頭

今年罪大淨播片

gt呢

所以唔吸引

GOW希望唔好下年E3再見, 下年年頭準時出啦

開得哥兩張

mh 有機槍

一張MH一張巨人

年頭即係3月

得gow spiderman 有興趣

其實佢DS3岩岩先出完RINGED CITY, BB2未咁快有消息都正常既,
其實我最期待係KOJIMA

科技樹超進化，又立體機動，又機槍，又訊號彈

老任已嬴

其實可以係全輸
唔覺得老任出到D咩

好失望，我佢係咪留曬去psx， 我比6分

ubisoft d game吸引好多 far cry 5

今年搞乜，衰過上年咁多

係喎屌 我隻GT呢

莎木都零消息

今年成個show真係冇乜驚喜
係得巨像好少少

老老柒柒
淨放Mario+Pokemon 已經贏硬

d FF7 小島連講兩句都冇

但係Mario Odyssey早係一月switch發佈會就講左會係E3登場

老任唔係得25mins 咩 慘

POKEMON唔覺佢有咩出
今次應該會出個大亂鬥DX

E3真係一年比一年唔好睇，個幾隻VR Game濕鳩到冇人有。

今年好失望，上年都起碼超有驚喜一開波係估唔到嘅God Of War，仲有小島新game 睇撚到好High。

今年根本一早知實有God of War同蜘蛛俠，小島都起碼講定E3唔會有佢。

我最失望真係冇the last of us2等咗好勁耐點知係蜘蛛仔 仲要全撚部都係2018年先有。

依家暫時一定會買有GOD OF WAR ，蜘蛛俠，Be Human ，MH。

年年都好短(好似系)

所以咪話TREEHOUSE加碼

然後下年E3再播一次

主要講2017年Game ＋ 老任gameplay 會擺去樹屋
同埋美任coo話今次個節奏會幾快(不過佢成日吹水)
即管睇下點

From software係咪無game出展

其實最想見到係borderlands 3 消息
點知得個gearbox嘅interview

無咁快大亂鬥port i think

colossal 我都一定買
不過下半年我估steam summer sale + poe + ps4 mh 已經夠玩
GT快啲出呀屌

近年係好短
但會場deco 好靚好大型
啲人好鍾意去

老任節奏不嬲快

唔port正契弟

如果咁快出大亂鬥,我應該1秒高潮

隻GAME 感覺好似 之前隻Horizon

如果咁快出大亂鬥,我應該睇1秒即高潮

要潛行

Horizon好Feel好多

之前又話唔會有DLC
隻GAME 玩完放左先黎出DLC ，不如直接出過新一集仲好LA

睇返頭一個鐘，GT Sport 2017 Fall

屌你講左等於冇講，都係等睇delay到變PS5

Monster Hunter: World 宣傳預告片1

新的生命之地。狩獵, 就是本能! 在系列最新作品「Monster Hunter: World」裡, 地形和環境生物, 甚至魔物的生態系統都能被利用, 用一切手段挑戰巨大的魔物。在新建構的「Monster Hunter: World」中, 可以體驗到你一直期盼的極致獵人生活。

---
對應平台 PlayStation®4(PlayStation®4 Pro)
發售預定日 2018年初
對應人數 1人(連線遊戲時：最多4人)
類型 狩獵動作

同Sony簽左marketing deal?

巴打你依種諗法真心唔要得

講到咁明年初

今晚老任唔知有幾多3廠game,出左switch銷程好但係3廠都好似好少game會跨平台過去
最基本隻龍珠行unreal5都唔誇ns

唔port 都契弟
好多game 等住port. 唔洗擔心
遲早有

出面真係精彩都唔知玩game定玩機

year 1預左架啦 本身部開發機都遲左俾人

3廠game 大作去switch首唔係當公佈啦咩

究竟係獨佔定多平台

下年開始超任 n64盛世

PC/XboxOne/PS4
亞洲可能Capcom見Xbox無乜人用懶得發行掛

應該有可能，單單pkm拳我就想買機

MH?多平台,PS4/XB1/PC

same

睇返Capcom PR

PlayStation®4
全世界：2018年初頭
Xbox One
北米・欧州：2018年初頭
PC
北米・欧州：発売日は後日発表

應該係啦

佢多平台但係咪個連機都要同番same平台？

click入個網見到"視頻"2隻字就唔開胃

未公佈,但Sony依排咁串(Minecraft問佢cross-platform佢唔肯),應該PS4自己一個平台,XB同PC就cross platform

Nintendo Spotlight 2017 6月14號 00:00 + 任天堂樹屋直播
00:30

Live:

~Spotlight約 25分鐘
~集中講2017年Switch遊戲

已知出展遊戲:
#Super Mario Odyssey

唔知會唔會有:
#ARMS
#Splatoon 2
#Zelda: Breath of the Wild DLC
#Xenoblade 2
#火紋無雙
#大亂鬥
#Retro Studios 新作
#動物之森?
#Metroid?
#Pikmin?
#新IP?

任天堂樹屋直播

Nintendo Spotlight 完結後接力 試玩新發佈遊戲/己發佈Switch及3DS遊戲
頭嗰1個鐘會有"驚喜" (00:30~01:30)

Live:

E3期間每日都會有直播:
#6月14號 00:30 (Spotlight完結後)
#6月15號 01:00
#6月16號 01:00

樹屋先有驚喜
咁spotlight係咪可以pass

果然唔睇sony係明智決定
今晚望下老任

樹屋會有驚喜姐
我估係3DS game

幾時先出ps4版dead rising 4

mon hun 人咁鍾意世界大戰

其實有咩好玩
我鍾意玩dark souls果D多D

老老豆豆隻新型式MONHUN睇落有潛力 希望唔好燈死

無不幫

我玩過3ds 果隻都唔太識欣賞
有啲似細個啲online game

VR真係好撚失望 好在無買
雖然本身都預計Tokyo game show先可能有更多關於vr既野

但歐美最大既game show E3 竟然佔幾分鐘講隻on99 FF VR釣魚
睇黎game廠對vr既開發真係好保守下

下個sony既game展係幾時

8月科隆遊戲展

屌，好撚失望呀 ，頭先睇完果陣個反應係，下，完嗱？隻MH又唔係exclusive, VR悶到仆街，得隻spiderman好似好D，依家喺外國網比人屌到仆街，點撚夠做呀

每位獵人都有人定程度既強逼症

我都有, 不過唔會強加係別人身上

都唔係遲太多

@Andrew_Reiner
Monster Hunter World features cross-region cooperative play between Japan and the west for the first time. 4-player co-op.

@RPGSite
Monster Hunter: World announced for PS4, Xbox One, and PC. Play alone or with up to 3 people in drop-in multiplayer

如果有買switch 同ps4 咪雙修

好似我咁得ps4 考慮緊switch 我個人就唔會買switch 啦而家

reggie做乜9

-Monster Hunter World-

FEATURES

Welcome to the new World:Taking on the role of a hunter, players are tasked with going on a research expedition to a newly discovered continent known only as “new world” as they venture on quests to discover more about this mysterious land.Living and breathing ecosystem: Utilize the surrounding environment and wildlife to your advantage. For example, pit monsters against one another to lure the main target creature to the right place, but be careful not to become hindered by the hazards they present.Global simultaneous release:For the first time in the Monster Hunter series the latest title will release within the same launch window and unite hunters across the world with cross-region cooperative play options.Online drop-in multiplayer:When the battle is too daunting to take on single-handedly, hail up to three other hunters to assist during quests by sending up a SOS flare to a worldwide server full of potential teammates.Hunt to craft new gear: Defeat monsters and collect loot from fallen foes to craft equipment and weapons styled after the monsters that have been slain. Selecting the right loadout can help exploit enemy weaknesses to gain an advantage in battle.Master the beasts: A variety of ferocious creatures inhabit the new world landscape including the series mainstay Rathalos and the all new Anjanath. Players can mount the monsters with the dynamic riding mechanic, allowing them to travel along the monster’s body and deliver locational damage.Seamless gameplay: Players and monsters can move from one map area to another freely and without loading screens whilst gameplay also dynamically transitions between night and day.

我諗緊個system會唔會係每一個玩家開場都會有唔同機率遇到唔同嘅怪，而開場時係唔會知呢個場入面有咩怪，如果遇到d勁野/稀有怪就放閃光彈，跟住D人喺lobby見到有自己需要嘅怪就搶入場

老任未開始所以未跌埋一份啫

呢句真
個個都戰鬥民族

尋日睇anthem條片好都有亂入參戰
而家唔興組好哂先開波?

所以張圖咪仲有用
不過講真 如果第一年NS 都係9下9下都係仆埋落去啦

似係呢種
BTW, 唔見有隨從貓? 同埋燒肉冇音樂

係喎 好似未見隻貓
DLC 先俾貓你

另外三個玩家會以貓身份加入戰鬥

似係呢種
BTW, 唔見有隨從貓? 同埋燒肉冇音樂

係喎 好似未見隻貓
DLC 先俾貓你 [/quote]

定係想行真實風格? 冇貓，冇搞笑原素?

又得喎

感覺capcom想將呢隻MH認真化，貓同燒肉音樂果D可能有d gag所以cut咗

Agger
如果唔洗月費都可以一戰嘅，當新game玩
利申: 老任$ony雙修，冇玩開PC

12hours to go

AloneBB
我依家去瞓，瞓醒差唔多

hi 積尼巴
我都係uk

Sony個發表會反而俾到人理由先買XB1X

真‧4K獵人

nintendo wins by doing absolutely nothing

係失望既， 其實間間都失望，好似Ｅ3愈黎愈唔重要咁

其實隻anthem睇落都唔差

今朝無睇
有冇大約總結?
有邊樣值得留意?

multiplat

總結，days gone 冇日子
god of war 冇日子
detroit 冇日子
spider man 冇日子
the last of us 2 冇出現
death stranding 冇出現
bloodborne 2 冇消息
sucker punch 冇消息
得uncharted 個dlc 有d 睇頭

結論：失望，可以睇下d demo 既, 係幾好睇，
6分比demo， 其餘0分

反而我覺得今年無開空頭支票仲好
上年e3 隻day gone 同god of wars又係睇到嘩嘩聲 咪又係空炮
E3算吧啦 近兩年家機game 高質既必玩作品無乜邊隻係歐美公司出品
今年日系game反而可能會有驚喜

對上2年tgs都係冇乜好睇

歐美系幾乎都出到無野好出

睇下老任造化，今年d對手咁弱，佢醒水少少又可以谷高D個銷量

bb2 last of us 會唔會係tgs 先出

相反日系
仁王
Nier
Persona 5
Dark souls 3
依三隻今年係最權威既review都過晒9分

放眼今年個Tokyo game show算

點谷都係缺貨

Sony experience 2017 la

days gone
god of war
spider man

可能呢三隻係王牌，等理2018 DDR6顯示卡，之後發佈PS5
用呢三隻大作襯托個主角(PS5)出場
4k HDR 正呀

玩完p2同nier已經返唔到去玩歐美d廢驚

我覺得一隻game 既人物 怪既設定好緊要
個主角樣衰 啲怪又on99咁已經唔想再睇落去

打錯

Last of us 2 都冇，兩邊係咪夾撚埋 係度鬥癈

嘩，今年sony搞咩呀，得咁少野嘅
仲要幾乎樣樣野都2018年先有
睇黎今年最後希望都係任記有咩新搞作
話哂第一年NS既E3 希望大作林立

巴打 完全同感

nier真係正咩
我睇條trailer覺得唔係好吸引
無入到手

依家game鋪好多比人試玩
行來行去都冇野打既 唔太吸引

唔敢講廠商係咪杯葛E3
但完全覺得E3被過份吹捧
佢只係年度最先果個game show

你睇小島開到聲講埋唔晒時間黎E3寧願放時間落隻game到

比起FF15,呢隻真係出得好好架喇

講左集中2017 唔好太大期望

三月: Zelda BotW
四月: 孖寶賽車
六月: Arms
七月: Splatoon2
八月: MHXX/ Mario Rabbids
九/十/十一/十二 仲有 Mario Odyssey, 火紋Warriors, Xenoblade2 未出
唔排除仲有未announce新作
第一年都算係咁

我nier同伊蘇 揀左伊蘇
都ok既 但感覺冇p5咁好玩

Nier間公司出晒名唔夠錢
但依隻作品真心好發人心省 單係個故事已經係非一般可以想像既深度

睇睇歐美review就知 隻game點解成功功晒入歐美市場
就連reddit既分析文都紅極一時

任記同Sony 都變左年中會自己host event 發佈啦
前者Directs後者PSX

E3以往最多人講係PC Game
但係而家Steam冒起之後PC系的發佈都少左，變左係歐美商公佈Console game的地方
其他日系廠商就更加WFC

巴打心水清
所以唔明點解d人覺得E3 = 全部
E3只係一個曾經有廠商爭住攞彩既party
依幾年好多廠商都踏實左

玩完nier比我感覺係佢成隻game唔夠budget整

YS8我都有,
falcom好俾心機整,
值得買

YS8真係好玩？
試試玩版個陣其得d動作好生硬
其實唔夠錢我寧願佢出2D好過

音樂同劇情真係好好丁

ubisoft 竟然係最多空頭支票果間
世界變
今年間間都唔合格

老任未開波

ok啦,我玩PSV版跌frame但可接受,
PS4版就60 frame

冇ns 又唔諗住買
咁多年黎老任啲 game 都冇興趣
出星之卡比先考慮下

仲諗梗好唔好為隻薩爾達出

Zelda絕對值得出機

我打左百幾個鐘仲探索緊個世界..........

好好玩
但要好多空閒時間黎玩 一玩就停唔到

之前好大， 2000定01果陣mgs2 真係睇到人哇哇聲， 感覺依家d廠demo 都廢時整， 可能同開發成本愈黎愈貴有關

網戰依家有MK8D,
遲D有ARMS同狗也不屌的MHXX

點解狗也不屌， 我仲諗住出機

芒亨 反而冇乜興趣
我嫌刷料係咁打同一隻怪好悶
mairo kart個d都係一兩個月貨仔
睇埋今晚先算

等佢儲下game先買好過啦
而家又炒機又要食骨

煲埋隻伊蘇睇下咩價
驚下個月ps4係唔係game荒
但應該都要過埋芒亨

EA:3 (anthem好似幾得)
MS:5(XBX真4k,但首日發售好似得隻forza同行)
UBI:0(縮水gameplay同bugs絕對會出現係閣下認為好正好靚既game上面)
Sony:7(2018,2018同埋2018 隻隻都2018 不過勝在多獨占大作gameplay睇 而且隻mh比到好大驚喜我 )

個人黎講烏賊娘想令我買switch,係咪7月出？

B社好多game都年內預定:8

7月尾,但

呢隻唔係休閒party game,
呢隻唔係休閒party game,
呢隻唔係休閒party game,

好重要,講3次

係咪係咁射射射果隻?就咁睇片感覺唔到點解佢咁受歡迎

當你比人虐待幾場就明

買埋pro手制(係咪咁叫)得未

好似電莖向
有比賽

pro 制好好用
希望會發售之前開多場試射會

唔知買唔買好 就咁睇畫風唔多鍾意

SPLATOON要買趁早
新血都識玩既時候先買就一定俾人虐到門口都行唔到出去

當一場3分鐘o既比賽,
可能靠4個玩家o既個人技術同teamwork扭轉賽果

一個豬隊友10秒內能夠扭轉局勢

當一場3分鐘o既比賽,
可能靠4個玩家o既個人技術同teamwork o係最後5秒內可以扭轉賽果,我就明呢隻game比老任以往出過o既所有game都hardcore

仲有因為斷線撚屌哂老母

原來已有4k games list

A complete list of 'Xbox One X Enhanced' games (4K, HDR)

'Xbox One X Enhanced' games can bring 4K resolution, high frame rates, HDR and more to Microsoft's latest console. These are all the titles with planning to support the Xbox One X.

Microsoft has announced the Xbox One X – the latest premium addition to its Xbox family. The console brings a range of improvements upon the standard Xbox One, with the promise of running 'enhanced' games as high as 4K resolution and 60 frames per second (FPS). Other improvements may include improved textures, high dynamic range (HDR) and support for Dolby Atmos.

While the Xbox One X hides some powerful hardware under the hood, games will need to be manually patched to leverage the full power of the console. Microsoft has already announced a lengthy list of games which plan to be 'Xbox One X Enhanced' with a 4K output and various other changes. More titles continue to be announced, so we've brought together a comprehensive list of all games getting updated for the new console so far.

As more developers jump on board with Xbox One X support, we'll be sure to update this list.

Ashen
Anthem
Assassin's Creed: Origins
Astroneer
Battlefield 1
Black Desert
Chess Ultra
Code Vein
Crackdown 3
Cuphead
Dead Rising 4
Deep Rock Galactic
Dishonored 2
Doom
Dragon Ball Fighter Z
Everspace
Fallout 4
Farming Simulator 17
Final Fantasy XV
FIFA 18
For Honor
Forza Horizon 3
Forza Motorsport 7
Gears of War 4
Ghost Recon: Wildlands
GWENT: The Witcher Card Game
Halo Wars 2
Hitman
Homefront: The Revolution
Injustice 2
Killer Instinct
Killing Floor 2
Life is Strange: Before the Storm
Madden NFL 18
Mantis Burn Racing
Metro: Exodus
Middle-earth: Shadow of War
Minecraft
Need For Speed: Payback
Ori and the Will of the Wisps
Outlast 2
Paladins
PlayerUnknown's Battlegrounds
Portal Knights
Project Cars 2
Raiders of the Broken Planet
Resident Evil 7: Biohazard
RiME
Read Dead Redemption 2
Rocket League
Sea of Thieves
Slime Rancher
State of Decay 2
Super Lucky's Tale
Superhot
Tacoma
Tekken 7
The Artful Escape of Francis Vendetti
The Darwin Project
The Elder Scrolls Online
The Elder Scrolls V: Skyrim - Special Edition
The Last Night
The Surge
The Witcher III: Wild Hunt
Titanfall 2
Warhammer: End Times - Vermintide
World of Tanks
We Happy Few

蜘蛛俠最尾個黑鬼係咩一回事

講真 我覺得Ps4呢隻好大機會係香港變成三分鐘熱度
switch隻XX係始終岩香港人
唔講外國啦 係香港大部分人玩mh都係鐘意拎出街面對面一齊玩多d
Ps4就各自各係屋企玩

黑鬼係蜘蛛俠囉

睇埋任記就會知黎緊兩年會唔會係switch稱霸

笑撚死
班台狗平時話香港用簡體
依家mh有寫hk根住又打曬丁話有hk明顯表示有繁體
肉撚酸到

始終vr同4k短期內做唔到主流，老任今年同下年係翻身最大機會

任記可能宜家開緊會收翻埋d大作唔播
屌你m$同sony咁撚hea 我地hea出幾隻都屌打佢地啦

MH World遊戲目前目標在 2018 年第一季於 PlayStation 4 / Xbox One 主機平台推出，隨後還會推出 PC 版本。但日本和亞洲地區則為 PlayStation 4 主機獨佔。另 PlayStation 4 版預定收錄獨佔的特別內容。

Miles Morales 客串

其實老任淨係靠部機嘅特色係我眼中已經翻左身
睇下wiiu到switch個進步幾大
來緊係睇佢可唔可以更進一步吸引多啲三廠

冇rockstar

三廠就唔會少啦
大部3DS三廠等住上去啦
個問題始終係佢根本都仲係唔會點搶到依家SONY同微軟個堆人

最驚好似wii咁
d廠推d垃圾試水溫
唔賣得就放棄

梗本NS 同 PS4/XBOX 就冇衝突，
NS+PS4 / XBOX ONE 就可以玩晒巿場上所有遊戲咁濟，
只係部份死忠容納唔到NS，最好任天堂唔再出主機，
然後出GAME係PS4/XBOX ONE 度就最好。

我其實咁仲好
反正都仲可以出新配件for新玩法
到時得任天堂得天下

咁就肯定架啦
經歷過當年WII U一役

長遠計其實始終係客源問題
依家老任更多只係拉番佢原有既兩路客源係一部主機到
除非你話呢部野真係好似IPAD咁開一個市場出黎囉

講緊wii
我反而覺得wiiu d廠係認真整

咁只係證明去game鋪試玩呢樣野根本幫助唔到你體驗隻game

the wonderful 101 其實幾正

咁又真係幾多light gamer買黎玩
通常ps同xb首發得肥矮毒同廢中買黎玩
但switch客源望落廣好多

屌你係咪活喺平行空間

係咩
就我所見，通常後生果d都係等到中段有game想玩先買
但switch一開波就好多後生仔買黎玩

對唔住囉

Lou2 出到post講明聽日E3有公佈

買game都要比人標籤

個公佈就係我地有做野架 但係無gameplay無新trailer
2019見

Fan page, 官方冇就冇

其實上條trailer 先半年前，唔覺得佢地整得切， 等psx啦

可能搵ubi幫手整條trailer

隻MHW實在太好丁 高清+寫實風
終於唔駛再爆技打龍

老任 求下你屌下GF出返隻高清版pokemon正統續作 唔係部switch之後應該會鋪塵

GF技術落後一世紀
好心任天堂自己整返

4hours

佢隻sun/moon為左唔再lag機直頭冇左3D mode..
前排吹話有隻Pokémon正統作(Pokémon Star?)上switch嗰陣我重打左一陣丁

Phil Spencer:
"I don’t know what deals get written. I’ve been pretty open about, I’m not a fan of doing deals that hold back specific pieces of content from other platforms. You don’t see that in the deals we’ve done with Assassin’s and Shadow. We’ll have a marketing deal on those, but I don’t say, hey, I need some kind of Strike or skin somebody else can’t play.

I don’t think it’s good for our industry if we got into a point where people are holding back the technical innovation of game developers based on a marketing deal. I don’t know anything about what’s in other people’s deals. But this, clearly, from a technical perspective, is the most powerful console by quite a wide margin. So, when I stood on-stage and I said this will be the best place to play all those games, there’s nothing technically that would keep any developer from not making that true."

agger

老實講佢肯拉個堆係3DS既GAME
好似逆轉PKMON個D新作上去
我真係會狗衝
依家真係不了

Meanwhile destiny2 on PS4:
Exclusive gear
Exclusive map
Exclusive mission

條友成日自打嘴巴， 自己同時間係咁簽timed exclusive

佢一陣話究極日/月出喺3DS+NS
我聽日即刻衝出SSP出機 乜骨都食

條友去死啦
fifa tombraider Division 個d又唔見佢咁講
你試下等佢lead住個market佢會點做?
xb1未出個時就又禁二手又強制上網

d人話太鼓出PS4

係呀

禁二手強制上網果個唔係佢

基本上係佢先廢左Kinect 同搞one x

講就當然咁講啦 因為咩大作都比SONY拉攏曬嘛

根住出個鼓套件

HORI出家用鼓, USB頭

SWITCH有冇出??

Marvel vs. Capcom有豪山

BANDAINAMCO年度報告話集中出switch版
冇提過出PS4

唔知會唔會改變主意將原定既SWITCH版轉落PS4度

始終家用太鼓對十字掣要求高
個switch pro手掣十字又垃撚圾
一日唔解決呢個問題唔好諗出switch

點會無

太鼓一向無腰骨

bandai唔知係咪唔鋸sony無當佢係存在，god eater班底新作 講明三平台又唔係sony個show撐場

x,zero共戰已經j死人

老老實實我覺得switch出硬
反而佢公布ps4都出真係驚喜

如果出一定買

事前完全冇講過出PS4呢下先恐怖
仲一早講定有家用鼓

我估係臨時轉汰

隻MHW係三平台出喔
加分應該加埋落MS度

應該係玩野

bandai:再唔當我係朋友，下次我可能冇首發獨佔

ubi 俾一分同情分，請茂叔撐場

Ubisoft呢隻玩法慨念上幾得意
飛機玩具改裝即係遊戲見到效果

但實際好唔好玩就唔知

武裝神姬 買玩具送game parts 既改良版

仲要講明今年出
唔知道有無機會睇到gameplay

拎住JOY CON打鼓

成個飛出去就再多套

無錯，反都做下功課先 不過條友買tomb raider time exclusive
今年又簽勁多console launch exclusive ， 唔明點解佢可以一時一樣

任記Treehouse
PS Live
都講左會有announcement(s)

無話係佢
只係話比xbox 1 lead分分鍾會好似之前咁
講返條友,佢自己買左唔少exclusive content啦
扮咩野

其實佢講緊Marketing deal後加D細小exclusive, 成隻game timed exclusive唔算係細小野吧
不過呢D business野事但,反正我唔見有幾多人會有多幾件甲而走去買另一版本

長圖勿quote

其實細心D諗都應該知POKEMON無可能咁快上SWITCH
1.GF技術力無可能咁快搞掂，佢如果今年就出到我仲擔心 (但佢其實一路請緊人，應該解決緊)
2.SWITCH 今年大作已經夠多，而且日本而家仲係嚴重缺貨，根本無須要塞多隻PKM入去。
3.SM同USUM係同世代，同世代出返係同機種係好正常，正如當年黑2白2都係出係DS唔係3DS

其實我覺得SWITCH上PKM遲早既事，你睇Pokkén係PV就知GF根本當SWITCH係手提機多過家用機

關於第三點，如果下一隻係dp重製，究竟會出係3ds定switch，定直接skip

我只知咁玩法賣配件都賺到傻

都要啲人buy先得嘅

如果隻game垃圾就含撚

如果遲下gundam用呢招應該贏左

賺一兩轉都fatfat啦

咁我覺得重製又唔駛分咁清GEN幾既

60mins

The Elder Scrolls 6 isn't in development

見到比UBI 0 分真係得啖笑
人地起碼有幾隻新作
睇片還睇片 人地d片會自己生出黎咩 起碼都計埋質素分
所以話香港做game做IT食屎就咁解 d人咩都要睇結果(賺錢)行先
beyond good and evil 2段片已經係電影級數
0分你可以比UBI間公司 但發佈會既野無話一定要睇gameplay
仲要有請dancer歌手 相比起M$..

我覺得bethesda presentation 最離譜
睇完live 想屌佢老母

其實ubisoft 每隻game既idea都真係幾高質
但次次都係死係自己手上
特別係division同watch dog 1
希望far cry 5邪教依個題材唔好再fuck up

利申 唔係幫ubisoft護航 但佢地都叫有用心睇下玩家鍾意玩d乜
每年都出好多唔同類型既野

炒冷飯

M$玩Kinect玩到high左果幾年(2010-12左右)D人好似唔係咁講

老任10分鐘後開始

好期待

睇下有無DS先

準備啦喂

冇MH就正式收皮

除定褲

Rocket League

nico快少少

Golden Sun

XB2

xeno 2

take thiiiiiiis

卡比

星之卡比

竟然係卡比

卡比一拖三

居然出卡比

4p

卡比

我出曬水

已贏

星之卡比都要2018

任記save E3

switch有排炒
屌真係想出機

pokemon

佢係咪織髮呀?

老任贏哂

宜家switch根本唔使驚
反正有排炒

拖到2018出好合理

CORE PKM CONFIRRRRMED YESSSSSSSS

Pokemon rpg

年頭出得唔得

冇片 支票

Metroid

銀河戰士

得圖都可以打曬J

又YOSHI

救命 突然好想有部switch

其實同廢話冇咩大分別
預左佢會出
不過依家講到明更好啦

2張支票又引人打j

拎隻golden sun出黎先講野

FE!!!

火紋無雙

一個得張圖
一個連圖都無話開發中
都成地濕曬

夠鬼佬射幾輪啦

新機落地開多啲支票都唔係壞事嚟嘅
俾多啲時間人訂機都好

double standard 到咁

FE無雙購入確定

屌打成個e3

Nintendo save E3

唔好再同我講 skyrim

d日本仔問點解要裸上身wwww

呢樣都不得不說,如果Sony/M$咁搞應該俾人小到hihi

如果係Ubi，EA應該已經死左
dllm又空頭支票
得張圖咪拎出黎啦

卡比係正 ， pokemon 同 metroid 唔得喎

黃金人馬好霸氣

06.30

pkm正傳應該係遲早問題
雖然Metroid圖都無張真係

Mipha amiibo

對xb2比較有興趣

老任一有片丁通常好快就出得

more than 1 year同廢話無分別
不過都叫做無呃人既

pkm一定出架啦

因為之前仲好多人話Switch係家用機唔會上正傳

pkm 得一句tim , 點都唔用得黎計分

落強心針姐
switch個定位特別

唔想睇Mario啊
比太鼓我OK？

佢好大可能係冇下一代手提機啦
唔上呢到上邊

E3有太鼓咩

扣分

係咪得翻5分鐘

屌 唔好晒時間講rocket league 啦

任記咩都出哂
switch好難唔好賣

應該冇咩驚喜了
後半幾扣分

應該仲有嘅

主要係想講cross network

真係聽你講 幾秒講完

0分

wtffff我睇緊d咩

星之Mario

我玩卡比好過

隻龍出黎果陣仲以為講Mon Hunt
屌有隻小紅帽既

Mario之鬼上身

隻MARIO睇落係幾正

Odyssey GOTY潛力仲大過BOTW

冇喇???

完

無DS,0分

哇屌， 10月， 即出機

咁就完左!?

隻字不提mh

有無人有Cap最後果版d 驚出時間？

無動森 零分

27-10-2017

冇MH
switch 88

xb2 卡比 通渠

E3 winner

得兩張空頭有驚喜

rip e3

6.5 分

太短， 開支票
xeno2 卡比 mario 幾正
下年見

Super Mario Odyssey - Game Trailer - Nintendo E3 2017

仲有卡比既

e3真係任記win wor

屌

個背景好似森丘

其他太差

e3 就黎收皮架喇， 個個都apple 咁自己搞conference 啦

WIN鬼咩,三家都淡到HI

I know that feel

係一齊無誠意入面 任記算最有誠意

玩PS4版囉

同意
佢仲要係10月出
明顯係上提名deadline前出到沖獎

任記空頭都J出血

果兩張空頭18都唔知道有無
隨時去到19

win 條毛 未差唔多， 量都係少

講驚喜我覺得Sony 贏
Nintendo 除咗Mario 其他都好悶

其實老任中間好多扣分位

突然覺得E3好慘

根本呢幾年E3愈黎愈垃圾
架仔d野留返去TGS
老任又搞dicet

今次主要係xb2 卡比 通渠

無誠意得黎最好

個gameplay係open world走黎走去？
但唔知道玩緊咩

以前睇 documentary d 人整e3 demo 整幾個月， 仲要趕e3 deadline, 自己搞自己話事冇咁嬲啦 遲早又變翻pc game show

Switch完全冇第3方大作幫手

失望，訓得

其實冇新主機既話年年都差唔多
係有年ps3 360 wii大戰最刺激

又短，又多鬼佬濕9 port ， 扣2 3分起碼

以日廠起貨速度
日本第三方大作等多兩年啦
歐美個D上到去先講啦

以佢wii u往績
第一年想有第三方大作都難
下年都冇就

xb2 真係零興趣
仲諗住佢會用啲嘢去抗衡mhw

mh買得既話應該d日廠就會狗衝
經歷過wii同wiiu好多廠都唔敢玩

話就話有幾隻本家大作
但其實都估到七七八八
驚喜唔算大

鬼佬果邊依家玩hardware，d 畫面game 應該port 唔到

見到居然用公廁game rocket league做show
心諗傻的嗎

好在迅速完

無論sony定nintendo都完全無提及
可能呢類遊戲外國無咩fans唔講

基本上你都估到佢套路
應有既都有囉

我都覺,本身諗住先買Pro之後買X1X,因為M$個發表會麻麻,不過Sony個發表會提醒左我係wo第3方之後係X1X>Pro,決定改下順序入左X1X之後下年頭先買Pro(Switch就7月跟烏賊娘一齊入)
真係不得不說Sony比M$仲識sell X1X

睇裝機量架姐

多餘
畫面縮得太勁睇下你會唔會玩

當年wii個勢都幾好
後尾係咪岀晒自家game
無第三方廠game所以走下玻？

隻mario open world 睇落得幾條街

當年老任玩既就係非主流異質化
又點會有主流三廠上到去

MISS左頭 係咪有講星之卡比?

有

係 2018出

卡比對上一集係幾時
淨係玩過GBA

依家差距冇以前咁大啦

唔記得上年定今年,反正超級量產既GAME

點解可以示範得咁悶

要睇下open world成點

城市又唔入店又無同人互動

有無人對呢隻mario0性趣
期待遲下有平面mario嗰隻多啲

唔會 switch 仲未勁過ps4 初代，which is 好似2 Tflops 都冇

始終中意做任務又特定目標驚多d

不過佢應該都吸引到唔少休閒玩家

我覺得ok啦 起碼我如果買switch既話 應該都會入呢隻

原本就只係半代但依家又PRO又天蠍
最緊要係要就埋佢個手提MODE
我就唔樂觀喇
都係睇佢叫得到幾多日廠算

mario零興趣
由GB年代已經唔鍾意玩曾志偉

3DS仲有隻Metroid新作

Unity同Unreal 4都支援Switch
要port唔係port唔到
依家主流開發遊戲都係用Unity

邊個同你講同一個引擎＝同等畫質
同樣用UNREAL都可以天同地啦

新Mario可以用帽上敵人、路人、車、暴龍身體控制佢
玩法上驚喜仲大過MH World
MH World最驚喜只係有得用樹葉遮身潛行

你有冇睇段片
用帽上路人身控制佢喔

MH World帶比我感覺係驚多過喜
希望佢廿號個實機play好好睇睇啦

仲諗住有真女神轉生望下，結果冇日方三廠game,除左火紋無雙之外

玩完未

真女神轉生應該tgs啦
我都好想佢出

老任唔會去TGS(應該話冇得去)
應該留起左D日系喺Nintendo Direct講

哂咁多時間sell隻3ds game做乜鳩
我要pkm呀，pkm呀！

Sony最大驚喜只係MH World
但MH World係三平台game喔
加分都唔應該當係Sony獨家驚喜
係三個平台既驚喜

純計Mario同MH World兩段片玩法上既驚喜比較
前者大少少
仲要10月出
後者未講到下年幾月出只話年頭出
但至少兩隻都係今年E3較有睇頭既game

今年E3其他game認真好悶
係得隻A Way Out我覺得特別D
整體今年E3都係較悶

lm

真女神轉生真係打得J
開空頭支票都唔緊要俾我J吓

似獵人入左侏羅紀公園
幾似Dino Crysis
MH World唔敢講實幾月出

個人排今年E3遊戲片最大驚喜：

1. Mario
2. MH World
3. A Way Out

其他好多game認真悶

GG俠好正喎
睇佢危急神勇救天秤 再快手追返架直升機
最後GGC連射生擒真係好精彩
再加埋SPIDY得閒串吓嘴仔 真係好想快啲睇佢套homecoming

好似batman 隻game

打撚完未啊！
轉驚啦屌

GG俠唔係唔正
但好多驚險動作場面以前既GG俠game都有
所以以美玩得多GG俠game就唔會太驚喜
係靚左囉
不過獨佔又可食到超級英雄片既勢
呢隻應該賣得

其實呢套電影我唔太睇好
今年超級英雄片
Logan同神奇女俠都好好睇
但可惜冇出遊戲機game

一命爆機

其實以前未有GG俠三輯電影前
3D卡通版GG俠game都好玩
只係畫質差好多同個地圖冇咁大

同類game玩得多會厭
隔好耐玩一次就正

估唔到依句會由你把口講出黎

以前好鍾意玩呢隻 但係好似以前玩得太廢打唔爆
好鬼難玩

我玩過好多隻GG俠game
特別係好早期未出電影前既

陳年卡通版3D GG俠已經好玩

Rocket League Switch is cross play with Xbox One and PC.

任地獄又杯葛SONYsg

xb2

有心串sony無實game play

取態正確 微軟有心搞主機平台定義曚糊化 仲同佢一齊癲？
到時候真係XBOX ANYWHERE啦 根本冇需要搞咩CROSSPLAY

到底隻mario係咩嚟 好似冇故事劇情咁 個主持係咁周圍行周圍跑好鬼悶
屌你老任個show(?)好令人失望 重失望過MS 真女神正統作又冇Pokémon又冇mh又冇 得隻Zelda dlc好啲啲 明明部機咁賣得又收油 睇唔透

都係果句 E3唔係等於全部
PS4 同XBOX唔知 但老任一定留D料係TGS公佈

上3集正傳係16年4月嘅3ds機械人星球

卡比習慣兩年出一集正傳新作

痴撚線，隻Mario Odyssey應該 goty

最痴線係試玩玩超耐,而且玩左兩次,兩次都唔同內容,睇黎任記對內容量好有自信

metroid對上一集咁多年前，佢淨係放圖出黎講無放棄到呢個名已經令啲fans超興奮啦

splatoon比賽日本對美國好撚好睇

Pokémon 唔係話開發緊 預計2018 年出

得個人出黎講一句乜圖乜片都冇既支票

好事

會唔會係sony自閉
記得以前ms提過搞多平台連線
sony話唔制

有冇聽過Mario 64

有E3成績表未

Sony 6.5
MS 6
Nintendo 6.5
EA 3
Bethesda 5
Ubisoft 5.5

除左UBI 7外其餘全部5算,差唔多間間一9樣

Bethesda 好過EA

我唔care battlefront madden
但好鍾意wolfenstein

goty
Zelda表示笑而不語

對我嚟講剩係creation club都坐低扣十分
仲要TESVI開發都未開發過，好失望
你話開發中或者構思緊都話好呀
同埋anthem 同a way out 好似好唔錯

zelda . mario
任豚最高

今晚仲有冇值得睇既野?

任記 0100 Nintendo Treehouse Day 2/ Pokken比賽
其他廠都好似有live

日本隊有個成日單獨行事累全家

Wii wii u 都冇玩過嘅我表示對switch 好有興趣